冇嘢開心算唔算唔開心

一切好似可有可無
斷斷續續持續咗半個月
再係咁好似唔太健康

個人冇咩目標?
可能都有少少心理唔健康

我都係啊ching
個人冇咩感覺 冇唔開心又冇開心

一切可有可無。。。屌我都係咁

點解唔試下掛白卡
傻笑又一天，人都健康啲

睇你都意識到自己再咁落去唔係好掂喎
發生左咩事呀 ching
半個月前嘅你係點架？

冇目標可言
學業 感情 興趣 都冇乜目標

冇咁易頹 個情緒周期冇loop得咁快

Rip

巴打你又會講啲咁pro嘅字眼嘅?
情緒周期係指低潮高潮? 定係喜怒哀怒? 還是係其他?
會唔會可以形容多少少半年前嘅你會做啲咩?

朋友呢？同朋友暢談會唔會有輕鬆既感覺？

即係開心一排會頹返幾日咁

咁頹嘅時候, 同開心嘅時候, 最大嘅分別係啲咩?

其實無嘢唔開心都可以算開心
（要求好低）